牙朗34歲,費托35歲

30歲後費托已經係人球,廢托,35歲仲要退休

好細個開始勁 算係咁啦
個個牙朗咩

當年射入德國

牙朗35歲，可能都會收皮
到時得番美斯正

乜都拎過咁濟

good morning 鳩硬sir

廢托廿七,八歲果陣已經打左柴，本來番馬體會有番d起色，但係最後果年比施蒙尼雪到硬晒，又打回原形

去車仔個陣已經係柒碌
係利個陣都唔知係咪標左童
完全兩個人

比猁chur到殘曬傷曬先去車

佢幫利記攞咗幾多個英超

但對佢印象最深果球係車仔果時入

牙朗咪又係場場出 chur乜鳩 廢就廢啦

個個身體唔同 伊巴牙朗仲踢到 朗尼費托就快跌

之前莫拉達個訪問講過車班友唔信你就會孤立你唔比波你，廢托果陣又何嘗唔係？身價高人工高最容易招人妒忌，尤其果陣車冇乜西班牙幫，主要大佬係林伯泰利杜奧巴，要玩殘你易如反掌

有幾chur
個個球員都係咁架啦
講到佢好似場場跑20km咁

警狗

係人都唔俾莫拉達啦 俾左佢就斷

去左大陸做代言人啊ken開始走下坡

比莫拉達=黑洞
點比呀仆街,控個波都唔掂

女人達

呢條契弟根本同山齊士一鳩樣
明明自己廢拖冧成隊講到自己受害者咁

鳩硬sir琴晚幾點走

鳩硬sir上唔上到車

鳩sir 狗糧食哂未？

搞到加利仔高潮果球？

阿根廷就嚟出局啦

GOOD MORNING SIR
向香港警察致敬

唔會啦， 日本， 呃瓜多爾， 玻利維亞
已經搶咗三個位。
最後嗰個位呢輪都輪到阿根廷呀

贏到卡塔爾先講啦

鳩sir好高級
可能中午已經走咗

阿Ken

點睇都係對獌單刀嗰球

咩獎都拎過算係咁

聽人講廢托高峰勁過牙朗好多皮

美斯很想要吧

舒夫真高去到都踢唔好

無睇唔好9up
個時場場都群星拱照供王子
一入波成班幾撚興奮

呀sir咁鍾意用自己啲icon呀

廢托去到日職都搞唔掂
反而大佢一截既韋拿仲愈踢愈有

表面je，Bale入波隊友都有同佢攬頭攬頸架，私下咪又屌鳩佢唔學西班牙文唔合群，同隊友關係唔好落到場好難踢好波

舊患復發

費托有世界盃 洲際盃 歐霸 C朗有冇?

牙朗太屈姐

王子去車仔前期係比人孤立，
好多時有空位波都唔傳比佢

中後期先會傳波，
但果時佢已經無哂信心，
加埋係利時傷住踢，
已經爆唔起

不過anyway, 點都好，
踢得唔好就唔好，
始終唔應該怪人

如果美斯係西班牙，費托未必可以入隊

你係咪唔知當年費托有幾勁
佢隊都入唔到你咪玩啦

我知，但世界杯佢都唔算重要
最大印象係記得決賽踢到瞓喺度都贏
換美斯可能仲早贏左